我無野講

除此之外

得閒咪唱下國歌

起來 不願做奴隸的人們
把我們的血肉 築成我們新的長城
中華民族到了最危險的時候
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來

我們萬眾一心 冒著敵人的炮火前進
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!